今個禮拜見得5分鐘

你啊媽發仔瘟